【生活態度】Live music bar/ cafe

睇住一間間唔係執左就人多
一係貴又唔掂

想大家集思一下

最初去開visage one，但實在太逼同埋有時唔太啱曲風

碧波押—執左，以前可以自帶酒水去，可惜

望各位c hing介紹下

The wanch

gecko

有冇jazz

人少咪執 人多你又唔鍾意 點搞

My favourite cafe is in The Mill. The interior is exquisitely and artistically designed. I enjoy drinking coffee ☕️ there so much that I occasionally make it worth the barista’s while.😋😋

🤦‍♂️visage one係多人到坐滿埋地板樂手唔夠位

好似都有手工啤但偏貴

希望有live